讓坐問題

由送中開始 比藍屍廢老批鬥 我而家唔會再對班廢老咁客氣 一律唔會讓坐 更加唔會禮讓佢地 請大家分享生活點樣批鬥班藍c

坐係動詞
讓座

一直都係只會讓比大肚婆/傷殘人士
廢老不了下下老奉咁